大家點睇廠廈投資?

好睇地段同用途，不過你乜都唔講好難討論

比較有價值既早幾年已經收晒，而家唔值得投資

葵涌大連排一帶點睇?

地鋪定樓上？
我無留意個頭，上年屋企買咗個喺油塘，所以睇觀塘或油塘多。
其實最主要睇果幾樣
1. 收購潛力（買鋪被收購比樓正好多）
2.收租回報（正常會比樓高少少）
3.出到咩牌（風火水電齊唔齊，有冇食肆牌）
4.鋪頭位置（對正lift?單邊？附近有乜？）

有興趣再講

我諗住買樓上啫
見有啲200個唔駛
好似400呎左右
因為公司喺附近
可以喉下有冇筍嘢

點解要買公司附近？做乜唔睇下其他區
買來自用？

諗住打理方便

工廠要買而家仲低水嘅地方

九龍灣觀塘嗰啲太貴唔值得
而家仲低水嘅喺葵青荃灣青衣 屯門都仲有啲平貨

但都係三千幾蚊一呎以上了

同埋一定唔好買分契
細銀碼細單位都冇乜貨

其實最好就買啲過千呎嘅四百萬頭嗰啲
出租畀人差唔多有四厘回報

荃灣就睇 荃灣西
即係白田壩街嗰邊南豐紗廠有線電視... 嗰一邊
上一年大跌市都冇跌過.,

葵涌就 大連排個頭度可以

同埋盡量可以嘅就搵有內廁
租金回報有保證
你懂的

仲有工廠大廈 業主持貨能力好強一般都唔會平賣

上年跌市成交少咗但係㗎冇乜點跌
因為大部分都有租收都唔憂賣

係我就寧願搵個高升值潛力。
不過如果你個區有都ok，但預咗要用更多時間去搵同準備，先做下功課揾下政府有冇計劃發展/重建附近，做下case study，親自落去望下

買鋪個風險同注意事項都比樓多，做好功課，個價啱就去馬

thx巴
都係見大連排有個icc新商廈
睇下會唔會攪下活化咁

明白
有窗有獨立廁就好啲嘅

南豐紗廠個頭遲d 變晒office

市場消息透露，第一集團為荃灣大涌道18至20號地盤補地價9.04億港元，每方呎樓面補價約5,334元，料創近年工廈轉寫字樓的補地價呎價紀錄。

第一集團董事魏深儀確認上述補地價，項目將發展為甲級寫字樓，總投資額25億元，預計最快今年第四季推出市場拆售。她認為，是次補地價金額相對上進取，反映政府亦看好甲廈前景。

資料顯示，上述地盤面積約1.82萬方呎，可建樓面面積約17.27萬方呎，全層樓面面積介乎1萬至1.2萬方呎，料提供160個單位，個別單位面積約1,500方呎。

南豐是咪做咗商場?

似PMQ ，文藝區咁
有cafe，手作店